Cls八婆虐貓 IG: wong.yuki

如題 系Facebook見到
希望大家能夠上Ig屌醒呢個八婆
佢自稱cat lover 但係因為隻貓柯屎系啲箱到
就放佢入洗衣機嚇佢
前前後後由隻貓系入面成十秒先放佢出黎
真係睇到好嬲

做乜撚野事宜家啲人

希望大家可以幫手廣傳呢個八婆既所作所為
我自己都有養貓 睇完真係覺得完全不能接受

幫你推
痴撚線唔識養咪撚學人養喇

On9

佢set咗private睇唔到
佢有開機咩？
冇嘅話淨係10幾秒唔算虐待喎
寵物協會嗰啲個籠都細個個洗衣機啦

私人恩怨？
淨係得兩張圖根本斷章取義

另一個post有片，佢有開機
佢一打開門，隻貓嚇到跳得勁快跳出黎

格離po已經po哂成個過程同片出黎
你可以睇完再返黎留過言
呢個世界冇咁多私人恩怨

推到條癲雞仆街死

咩料 上網搵一搵就有片啦 ching

隻貓入左洗衣機 條女竟然去開機

隔離post有片，click入去慢慢睇

你介唔介意俾我塞你個頭入洗衣機打兩秒？

你介唔介意我喺你D野度瀨屎？

唔識洗？

啱啱睇到
我錯
對唔住

事主真係仆街黎

點止兩秒呀

隔離帖仲話有傷先算有問題

籠會唔會郁先？會唔會開機先？
洗衣機一開，後果就不堪設想

收左錢？屌過？

出去開過個2啦
隻狗乸1001咗